{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76205&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평디노수영장펜션"
    },
    "text": "澄んだ空気とゆったりとしたヒーリングを楽しむことができるプールペンションであり、個別バーベキューとスパを楽しめます。 周辺にはミョンジ山、ザラ島、南怡島が位置しており、観光にも最適です。入室は5:00から可能であり、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、一部の客室利用者にマートのピックアップサービスも提供しています。 ペンションではスパと屋外プールが利用でき、バーベキュー施設も提供しています。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 ペットの出入りはお断りしており、保護者のいない未成年者のご利用はできません。客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分別して出してくだい。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "マートのピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "一部の客室利用者にマートのピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することはできますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者のご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように出せばよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 290
    }
}